(絲打入)條女想我man 啲，可以點做

是咁的，今日條女講話我唔夠man, 想我man 啲，可以點做?
我想對佢溫柔啲唔想傷害到佢

等我強姦佢，然後你黎救佢

當街車佢14巴

留鬚

左手想你man啲你咪劑操隻左手

屌柒佢

抱起佢嚟屌
一路屌一路大聲問佢
: 講！夠man未？
大聲啲！

一把車埋去

換男朋友

屌

屌真心post 啊

含啦八婆

諗起都正

大隻d囉
做野唔好婆婆媽媽 講野有d中氣咁

呢個幾好
腸油

最憎男人似足女人咁
無論個樣 把聲同行為
完全無霸氣

咁有乜提議

你條女： 嗯 呀 嗯

預埋我ok？我幾好戲㗎！

搵胡師父健身健心啦

同佢講：我呢就唔打女人嘅
之後一拳打落佢度
補多句：不過今次例外

你問下佢“man d”即係點 具體D啦

Man e

有主見啲 唔好成個女人咁三心兩意

man d都唔明
霸道d就得

做愛粗暴啲

係咪你成個女人咁婆婆媽媽又成日乜都呻一餐

其他方面 放多d 時間

行路企近馬路個邊
多人行佢前面幫佢擋住d人唔好俾d人撞親佢
有咩事就一野攬住佢

我男朋友每次咁樣我都會春心蕩漾一次

買架車 要識跑嘅

女人講野一定唔只表面
叫你man d可以理解做叫你上進d唔好似小朋友
或者唔好戀愛大過天
又或者真係叫你外形 性格上man d

三日沖一次涼

Man正呀

含啦

痴撚線

係我就費撚事理佢
咁先man做自己 收嗲啦

話一就一 唔好婆媽
想做就做 唔好好小事都問女友意見
行路有信心d
語氣重d 咬字清楚d 否則霸氣盡失

你真係垃圾
對man竟然可以一d概念都無

Hi

好撚正